{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "모도 "
    },
    "text": "指定された林野は自治体開発計画がなく、施設物や利用現況もない。また、領海基点無人島嶼と過去住民居住可否、今後住民居住可能性、過去住民居住目的、歴史的価値もない。地形や地質的には長軸が170mで短縮が35mであり、海食崖傾斜は30°で規模は6mで0.5m波食台と2mの段丘面があり、同一高度に海食洞が発見された。主要陸上動物はなく、海岸無脊椎動物は海面動物3種、刺胞動物5種、軟体動物29種、環形動物2種、節足動物7種、棘皮動物2種、脊索動物1種など計49種が出現する。また、主要鳥類と昆虫はそれぞれ18個体と3個体が確認された。主な植生としてはクロマツが喬木層として優占し、低木層にはそば松の木、センカワラ、牡丹、タブノキ、島桜、カリンカ、海辺の萩、アベマキ、ヌルデなどが分布する。周辺海域の景観としては茅島は下老台島の南側の海にある岩石島で、周辺には浴池島蓮花島、上老台島などがあり、色々な島嶼の中央部に位置する。",
    "QA": [
        {
            "question": "この林野には自治体開発計画がありますか？",
            "answer": "いいえ、この林野には自治体開発計画はありません。"
        },
        {
            "question": "この林野にはどのような施設物がありますか？",
            "answer": "この林野には現在、施設物は存在しません。"
        },
        {
            "question": "過去にこの林野には住民が居住していましたか？",
            "answer": "いいえ、過去にこの林野には住民が居住していませんでした。"
        },
        {
            "question": "将来的にこの林野には住民が居住できる可能性はありますか？",
            "answer": "現在のところ、この林野には住民が居住できる可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "過去の住民がこの林野に居住していた目的は何でしたか？",
            "answer": "過去の住民がこの林野に居住した目的は特にありませんでした。"
        },
        {
            "question": "この林野には歴史的な価値はありますか？",
            "answer": "いいえ、この林野には歴史的な価値はありません。"
        },
        {
            "question": "この林野の地形はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この林野の地形は長軸が170mで短軸が35mの楕円形をしており、海食崖の傾斜は30°です。また、0.5mの波食台と2mの段丘面があります。"
        },
        {
            "question": "この林野の海岸にはどのような動物が生息していますか？",
            "answer": "この林野の海岸には主要な陸上動物は存在しませんが、海岸無脊椎動物として海面動物3種、刺胞動物5種、軟体動物29種、環形動物2種、節足動物7種、棘皮動物2種、脊索動物1種などが確認されています。"
        },
        {
            "question": "この林野にはどのような鳥類が生息していますか？",
            "answer": "この林野には主要な鳥類として18種類の鳥が生息しています。"
        },
        {
            "question": "この林野にはどのような昆虫が生息していますか？",
            "answer": "この林野には3種類の昆虫が生息しています。"
        },
        {
            "question": "この林野の植生はどのようなものですか？",
            "answer": "この林野の主な植生はクロマツが喬木層を形成し、低木層にはそば松の木、センカワラ、牡丹、タブノキ、島桜、カリンカ、海辺の萩、アベマキ、ヌルデなどが分布しています。"
        },
        {
            "question": "この林野周辺海域の景観はどのようなものですか？",
            "answer": "この林野周辺海域の景観は茅島という岩石島があり、浴池島や蓮花島、上老台島など他の島々も近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 566
    }
}